<html>
<head>
<title>dummy title</title>
</head>
<body bgcolor="white">
<a name="1">[1]</a> <a href="#1" id=1><html></a>
<a name="2">[2]</a> <a href="#2" id=2><head></a>
<a name="3">[3]</a> <a href="#3" id=3><title>dummy title</title></a>
<a name="4">[4]</a> <a href="#4" id=4></head></a>
<a name="5">[5]</a> <a href="#5" id=5><body bgcolor="white"></a>
<a name="6">[6]</a> <a href="#6" id=6><a name="1">[1]</a> <a href="#1" id=1><html></a></a>
<a name="7">[7]</a> <a href="#7" id=7><a name="2">[2]</a> <a href="#2" id=2><head></a></a>
<a name="8">[8]</a> <a href="#8" id=8><a name="3">[3]</a> <a href="#3" id=3><title>dummy title</title></a></a>
<a name="9">[9]</a> <a href="#9" id=9><a name="4">[4]</a> <a href="#4" id=4></head></a></a>
<a name="10">[10]</a> <a href="#10" id=10><a name="5">[5]</a> <a href="#5" id=5><body bgcolor="white"></a></a>
<a name="11">[11]</a> <a href="#11" id=11><a name="6">[6]</a> <a href="#6" id=6><a name="1">[1]</a> <a href="#1" id=1>Começa hoje em Miami, costa leste dos EUA, a maior e mais importante reunião de chefes de Estado e de governo já realizada nas Américas. Até domingo, os presidentes e primeiros-ministros de 34 países do hesmisfério ocidental discutirão temas ligados a comércio, democracia e desenvolvimento sustentado. Espera-se que, no seu final, eles anunciem a intenção de colocar em operação até o ano de 2006 a Área de Livre Comércio das Américas, para promover a integração comercial de toda a região. Mas a Cúpula das Américas em Miami é a primeira em que todos os governantes presentes foram eleitos democraticamente em seus países e também a primeira de que o Canadá participa. A idéia da Cúpula das Américas foi lançada no início do ano pelo vice-presidente dos EUA, Al Gore, durante a solenidade de ratificação do Acordo Norte-Americano de Livre Comércio, na Cidade do México. Pressão conjunta dos principais países da América Latina acabou forçando a inclusão dos temas de comércio na agenda do encontro. Entre as decisões a serem tomadas estão o lançamento de um esforço regional para acabar com o analfabetismo e incentivos para a participação de empresas privadas no provimento de assistência médica básica, em particular para crianças. O presidente Bill Clinton e o vice-presidente Gore chegaram ontem à noite a Miami e seu primeiro compromisso hoje será um encontro com milhares de voluntários que estão trabalhando na cúpula.</a></a></a>
<a name="12">[12]</a> <a href="#12" id=12><a name="7">[7]</a> <a href="#7" id=7></body></a></a>
<a name="13">[13]</a> <a href="#13" id=13><a name="8">[8]</a> <a href="#8" id=8></html></a></a>
<a name="14">[14]</a> <a href="#14" id=14></body></a>
<a name="15">[15]</a> <a href="#15" id=15></html></a>
</body>
</html>